冷氣軍師入，今次香港應該點應對疫程先可以保不失？

冷氣軍師入，今次香港應該點應對疫程先可以保不失？

等死

你？

緊係留係屋企涼冷氣

首先唔好開冷氣轉職做暖氣軍師，因為會凍親入醫院

仲等個政府？自己香港自己救，要係有權力既人手上搶番權力，林鄭一日係呢個位，香港一日差過一日
佢咁囂張，就係冇人攪鳩佢

仲涼冷氣？你BOOK定入院啦

直接擊殺敵頭目

疫症唔驚
經濟一定一鑊熟

搶撚晒d口罩等多d人死 is ok

第一: 要保持冷靜, 特衰政府故意收埋啲口罩, 使市民恐慌排隊搶口罩, 搶米, 目的係要市民恐慌, 市民恐慌就無時間搞反送中五大訴求囉

所以第一要保持冷靜, 但要注意個人衛生

醫護罷左工啦，無得入院。